Bob叔出新片，有重點

機場狗

Sorry ，原來有人已出，大家返去推

bob叔出新片無人講？？？？

咁重點係邊

香港機場=平壞機場
蓋世太保全天候監視

重點係bob叔出咗新片

有可能係便衣入境